話說丁可欣琴日post左張自拍照係ig

係第個地方見到d人話部手機唔知係唔係佢自己

唔識邊個丁可欣,係咪果隻臭雞?